痴撚線,馬鞍山商場比班差佬強爆入黎,保安阻都阻唔到

痴撚線 推跌埋記者

間商場一定要告鳩佢地
告唔入都要做樣

啲保安出力禁盡幫街坊都阻唔到，唔可以怪佢地

推

恐怖分子

屌睇live 睇到燥撚左

見保安已經盡力阻止， 但係嗰班失控防暴警察衝入商場拉人

一定唔會告囉

吹啊

準備文宣料

DKLM

live睇住

保安頂門都照爆入去 亂捉人

保安其實街坊應該搵遮插門

點解保安唔俾佢入都可以衝入黎

嘩屌真係痴撚線，睇住立場直播，成班癲狗

好撚癲,班保安已經拉實度門,最後都成班爆左入去

仲要問點解?
訓醒未?

HKPF riotted local shopping mall

冇得怪保安...

啲保安已經好盡力 仲比啲狗屌

死黑警又破壞香港法治

已經盡晒力頂

兆康苑 被捕手足 x雷浩 男 藍衫黑鞋
聽唔到姓

真係盡哂力

保安好盡力
仆街popo

睇果陣幾撚似屍殺列車

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

好似係新港城黎

應該搵棍zip門

係推跌埋立場姐姐
扯走佢叉電線眼鏡水樽

保安無經驗

唔好屌保安，佢地盡晒力

理由係該男仔破壞商場

屌你老母死黑警

就算有破壞關d popo撚事？？？？？
人地商場都未報警

商場肯定跪

保安respect

係涉嫌破壞商場on99真係

好盡力要表揚佢地

樓上班人咩事 都冇人屌保安

DLLM 真係亂鳩咁黎 無法無天

保安

痴撚線班狗真係以為自己大撚晒
唔清算晒你班冚家剷真係對唔住犧牲嘅手足

梗係唔屌ｌａ 屌黎做咩，佢地已經盡左佢地本分架ｌａ

辛苦了，多謝你地

聽日買野請佢地食 獎罰分明

咁樣比POPO撞法分分鐘撞親
真係要慰問下佢地
新港城手足新年大封D利是啦

都痴撚線 人地盡晒力 你估係新城市個吳三桂咩

作為恆基住宅, 咁入恆基物業捉九人,
恆基唔追究, 我點放心再住

街坊們可以去感謝下佢地

SOLOMON

SIR THIS WAY

近近地隔黎雅景臺上次開門比POPO入

屌你老母擅闖私人地方呀！

有無link我整張GIF

下個目的地應該係警署

係商場入面拉，告乜野先，私人地方無非法集結

右下角21:46開始

又引人圍警局

呢個商場係邊間旗下?

恐佈分子

btw,感謝保安

其實商場哥哥姐姐好好人，晚晚都陪我地唱歌，有時佢地會點點頭。

佢地真係好好人，聽日要去多謝佢地

街坊要表揚呢幾位保安

恆基

想問下咩事
點解係都要入去

大佬，人地用盡奶力唔比班狗衝入去架啦

班仆街狗會唔會將入面幾間美心裝修入晒呢位手足數

感謝呢幾位保安

呢幾位保安

肯定係上層講好左會幫佢地兜
前線班狗先會咁撚癲

立場姐姐話佢個背囊留左係新港城
有冇手足見

因為軍政府

我有睇, dklm

幾時強闖民居

保安盡曬力，屌曬班狗啦頂佢地個肺
仲話咩唔係私人地方，on9商場點撚樣唔係私人地方啊

講得呢句 一定無睇live d security頂到最後一刻

但市民可以從民事告商場

真係黑社會

我反而驚佢地俾人炒

屌 成日撚狗撚狗有咩用
屌完又走好撚嬲
次次都留低幾個手足
說好的反抗

呢幾個月以來，呢幾個保安真係最出力頂，唔止出嚟隔住popo，直頭出盡力頂門，居民要讚佢哋呀

保安

睇住佢地岀盡力擋

為所欲為

封利是

就係明明冇人怪保安 但樓上班人講到好似有人屌佢地咁

真

保安做得好 被拉者希望無事

你會唔會問恐怖分子呢個問題？

Push

捉個下禁低你整傷你
玩返你幾十個鐘都已經夠含啦
正確黎講而家所有街坊 班狗都會一樣會咁捉

三個中年人點頂

去信感謝保安堅守崗位

可能黑警反轉命令恆基交人拉晒佢地阻差辦工同襲警, 軍政府冇咩野做唔出

lm

屌你老母仆街黑狗 打我melody

新港城 以後唔爆

聽日去表揚佢地

立場妹妹

岸撚九 係現場 睇住拉左一個就走 亂鳩黎

Match

班癲狗覺得全港都係佢地盤

本身以為係齋警告 點知出埋力去頂
保安叔叔姐姐我好尊敬你地！！！
屌你班仆街死黑警 啲保安坐底四十歲點夠大力
食屎啦你地！！！！！

CLS

多謝你地

屌

街坊去商場唱歌嚟，冇人去撚狗屋，你一個打三十個俾我睇啊

低調d會唔會好d 驚佢地被秋後

吊 有一就有二
以後都係咁

Respect依幾位保安

一定要告 我地一定要煲大發展商要告警察呢場野 如果唔係佢地以後可以亂入私人地方拉人

我都驚會咁

冇撚分別

痾尿佔地盤

Respect

一齊去信問商場點處理，同佢地講保安已盡力阻止，但狗隻仍然強行進入，如何保障客戶安全？

各位手足要準備汽水樽玻璃樽係屋企呀....
萬一有咩事可以裝液體入去做重力師

真係要落去讚下保安

今次保安做得好好

因為無法無天

聽日係咪要落去多謝保安

多謝保安

有冇片

保安有愛😭

Twitter

求大家馬鞍山人去多謝保安...

下次手足幫手頂門呀
保安頂唔住

保安已經盡晒力

見到保安咁努力頂我地唔係唔煲大佢呀

根本已經做到兜唔兜都無所謂
成個軍政府都唔會再理全世界點諗

馬友們聽日落去多謝保安

痴L線，d保安咁勇敢，明明可以坐下坐下又一日，好盡責！

保安好波

仲有隻狗話要拉保安叔叔

respect

個阿姐出盡力頂到門
之後有個保安擋狗
好感動

保安做得好

商場入面非法集結？

保安盡力 真係唔關事 唔好俾人帶風

後生仔女（黃屍）
老野中坑（藍屍）
差務人員（喪屍）

辛苦曬商場保安
屌佢老母班死黑警
亂入私人地方
仲要撞跌立場記者

核彈喎

屌要懲罰了

痴撚線佢地宜家話拉就拉 以前又唔見佢地做到野

依家私人地方唔係護身符,班狗要沖點都沖入黎,on9

salute

而家點？

2208 馬鞍山警署黑旗

點解冇街坊幫手

睇直播睇到好撚嬲
成班癲狗咁
同721冇分別

圍緊差館,又差唔多放gas了

強行闖入嘅拘捕合法咩?

橙旗都出埋

要表揚保安!!(商場另議)

要讚揚下新年都要俾大封利是咁盡責既保安

Terrorists force their way into a local shopping mall

好驚佢地俾人炒或者藍絲搞佢地

隔住對門撚
有咩分別

聽日馬鞍山人去讚下班保安

迫佢告～

如何分化商家佬同黑警

隔離post有片,同721打果陣一樣,記者比人撞到係地下聲

屍殺列車，成班黑警已成為喪屍，冇任何諗法，見到人就衝去咬

保安叔叔姨姨

班保安好盡責，好感動

mad dog..

#馬𩣑山
2211 警署黑加橙旗

泛民快啲搵人幫被捕者告返班黑警

痴撚線，backup爸打辛苦哂
將唔同類型，時間地點，警狗罪行留哂底
總有一日可以清算班仆街

btw辛苦哂該商場保安人員好人一世平安

今次唔關商場事，係班死差佬

等記者係4點popo pc問好過啦

痴9線，強闖私人地方

保安們同立場都好勁

今日五毛同facebook攻擊對象係rthk同now
立場d 影片就成日係facebook被故障
now仲要比facebook del片

會唔會比班狗告返轉頭
第一次見到有保安咁盡力

打埋立場姐姐
班防暴已經癲左

今次保安真係盡曬力

嘩呢個真係好撚離譜

呢條開咪狗係咪之前比人話dj式開咪果件

狗棍爆玻璃

希望啲保安冇事 死popo

冷靜少少巴打 睇真d 我句野先

痴撚線

算唔算核彈

屌你老母唱歌都拉？

要人要人

2216
馬鞍山狗屋內開咪話將會放tg

要快手搵下係咪 同新城市廣場 一樣話地契有 公共空間要開放
當時大約就係咁既原因可以入

衝到入黎 d人淨係識講搞錯呀

辛苦保安

就係無人屌保安先唔知你句野想點

業主唔比佢入，佢夾撚硬入
拉撚左都未必告得入
不過藍絲法官就好難講...

有冇拉到人？

邊間商場？

大家去fb讚下保安！

無記錯呢個位去到海柏果邊都好似係

新港城拉一個男人

唔理佢真假。起碼有做到野俾記者影相係黑警爆入去

去商場要求要告鳩警察，
但唔好攪破壞，多人就得，禮貎地

文宣

保安

保安
屌你老母克警死全家呀

多謝 已經做得好好 係狗既問題

臨急臨忙去邊搵

闖私人地方 屌

仲要比狗恐嚇要拉保安

文宣

果到擺明唔係公共空間啦

依d 就真係保安
盡哂力唔比狗入
見到女保安／經理比狗推，男保安比狗撞

街坊表揚佢地同埋新年大利是

屌你老母仆街狗打記者

濫捕左一個

#92

新港城
屌你老母燒到黎

一齊寫信表揚D保安
見佢地真係盡晒力

好心班街坊就幫下手 頂住度門啦
淨係口屌 有L 用咩

希望個位手足無事

感謝一班保安

保安好波

馬鞍山人冇Gear 散水呀
Be water

個場同保安公司係邊間？
可以推爆佢高度讚揚

到底係新港城定馬鞍山?

左腳定右腳

保安幫到盡晒

以後要去新港城大大力懲罰佢地

馬鞍山新港城 OK?

立場比人打

呢件事情一定要搞鳩popo

闖入私人地方

PUSH THIS

唔係覺得
係已經係
因為香港已經係軍政府狀態

屌你老母死癲狗
比個叻商場保安

唔止寫信

直頭應該感謝祭

今次保安真係真勇武真前線

好恐怖呀！！

本身好sad睇到笑咗

push

唔告就會變第二個新城市

好撚勇

x2！除李嘉誠同吳光正外，而家香港所有大地產老細都幫支共含緊撚，仲含到雪雪聲！商場點敢告驚畜！

如果商場唔告黑警就搵人告9商場

ok

黑警全家不得好死

我睇直播片都睇到幾個保安出盡力頂，唔止唔可以怪佢地，就算而家頂唔到，都要多謝佢地！

唉
法律面前...

癲狗

又返返黎馬鞍山 遊擊戰都係依到學返黎

推 今次保安盡曬力 班黑警痴撚曬線

弱智定低弱

會員編號 322637

收皮啦風向狗，已經認撚得你
祝你全家比黑警先姦後殺
屌你老母

住個頭既手足巴打
今日完左去多謝下個幾位保安
人地盡左力都阻唔到無計
黑警死全族

保安真係幫到盡

有冇人見到個保安最後擋唔到 好似幫佢地開門 希望炒車

保安都未出聲幾時輪到班狗吠

煲大佢啊

佢地識既就唔洗做狗啦

必用文宣圖片！

twitter要人要人呀

慘你老尾，收人工做野架，義工呀而家？屌你老母
香港人比人蝦左廿幾年慘唔慘？

保安算係咁
應該叫保安公司追究警察

文宣做嘢得唔得 要將警暴 同 唔跟法律 做嘢 嘅事放上國際法庭

死黑警

恐怖份子快撚啲仆街死帶埋屋企人落地獄永不超生

上星期五晚去買嘢
保安叔叔阿姐都叫大家小心
唔好俾爛咗嘅裝修整親
好親切

新港城保安叔叔

個保安哥哥真係盡哂力
全力衝過去攔住

屌你老母 聽日唔該買齊野感謝保安

屌你老母死黑警 保安都好撚過你

保安已盡力,街坊勿屌

聽日記者問黑警非法闖入私人地方，打立場記者，madam又會話焦點放係示威者

新港城有幾間舖裝修咗
都仲幫我哋頂

唔好再quote條三毛

吳光正都出投左啦

好心保安頂撚住就走啦...仲唱歌

係我弱智 我以為個場叫馬鞍山商場

有咩好屌？

下次爆入銀行
全港最大暴動集團

防暴衝入去之前，前頭保安們已經一路攔同勸，後排保安仲好醒咁頂住度門，雖始終都唔夠力，但盡晒力

佢地企入中心捉人果陣其實好明顯驚比人反包圍
睇到開始多人果陣滕撚哂急住撒
以為會比人打番轉頭
點知個個尻叫護送離開
咁又捉左個交差

人地無報警，
關你撚事？

你廢老係街邊打人，打完人無受害人出黎，你就話無人受害人所以唔拉佢？

其實d保安真係盡左力

仲要比人恐要拘捕佢

保安抵贊

而家班狗已經無視法例, 就算你講咩私人地方都無用

班狗而家會大大聲聲話自己有權入私人地方, 你串9佢, 佢會衝入黎拉9你, 你反抗都無用, 告多你一條襲警,

成班狗一定要落地獄

其實商場啲手足係走唔到先係入面定點

未有救人既覺悟

保安盡責盡晒力

你咁肯定?當時新城市就係有 公共空間

納粹軍警

痴撚線 完全失控

仲要馬鞍山咁黃

有個保安係出面行入黎 就即刻開左門
我唔係話佢地 我都好欣賞佢地盡咗力 淨係提出下問題

辛苦哂保安們

點解保安頂咗咁耐手足都仲會俾警犬捉到

HK Nazi Police have stormed
MTR
Shopping Mall
Hospital
Anywhere possible

痴撚線 夾硬撞開道門

新港城？

有D傻屌仲係到唱做狗乞米, 唔撚走

集權力於一身,
邊個阻到佢地

可唔可以幫手表場班保安叔叔

有冇講咩事拉人？

#318
有片睇到 係唔夠力頂咁瘦

傻豬對面果個先係

有手足剪左出黎，保安頂到最後。

今日爆商場 他日爆住宅

出面條橋

一定要保保安 如果唔係下一步就係各大屋苑

拉啲咩？喺商場入面吹冷氣犯咩法？

感激保安

下次早啲走喇 保安出晒力但保唔到幾耐㗎

強行爆門咁都得！？
唔講以為有極級重犯係裡面

屌保安做乜？人哋得幾個已經盡力頂住班黑社會仲想點

搞清楚個範圍係咪公眾地方之後
如果係私人地方
一定要新港城表態會唔會告警方擅闖私人地方

今次新港城中心、同埋上次沙田中心
加上上次串鳩何妖既兆基創意書院
全部都係四叔旗下 原來誠哥不孤單

唔好咁揚,
靜靜雞多謝佢地
一陣葬絲影9仍地大頭起佢地底

呢班就真係暴徒啦

香港警察 知法犯法

街坊嚟bor? 做咩事

好恐怖

幫手推爆佢
做文宣

新港城同海柏果個叫 公眾室內廣場
有別於一般「公眾休憩空間」，「公眾室內廣場」的開放時間與商場運作時間直接掛鈎，按規定只須在商場營業時間開放。
試過搭凌晨車係海柏行去新港城都係長開

04分開始，保安盡左力

保安已經好明確咁唔比佢地入黎
咁都唔撚係闖入點先算闖入

我有諗過呢個問題。

不過呢個諗法係blame the victim. 係商場逗留係無問題架喎

痴撚線
係全香港周圍走亂打人
癲撚過67個班

保安已經盡哂力

你弱智定低能啊？慘？
又係既，平時乜都唔撚做呃飯食，而家一日要開咁多case。
但佢地好撚享受囉，當自己打緊機啊，慘佢老母。

又助攻

咁應該真係要睇返地契?

保安都唔比佢地入，我唔信毅進仔會睇完公契來決定入唔入得

有無睇架你

係恆基 咪撚只意佢會告班仆街狗

真係CLS,冇啦啦衝入私人地方拉個街坊

會俾狗話佢未入商場之前非法集結

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Respect 保安同立場妹妹

喪屍

成班喪屍

呢間商場以後絕對唔可以裝修

pish

差佬發癲，無法無天！

邊個發展商會咁醒目突登將公共空間擺係呢啲位呀？
咁我日日坐係佢門口都無得趕我走啦

爆入去後仲有嘗試攔狗，恐怕會屈阻差辦公或襲green object

非法拘捕
唔會告得入
希望48小時冇穿冇爛

希望保安事後唔會比人搞

又誠哥，你班人咪撚咁多性幻想啦。

點解班保安頂住嗰陣手足唔快d走/換裝/ 唉

立場係咪未開返
得返RTHK

保安盡哂力喇～冇得怪，下次得既話直接鎖門啦，鬥力一定唔夠班狗黎！

佢如果有特定對象要拉嘅係可以入
入嚟驅散人，或者求其拉一個就唔得嘅
所以頭先如果係俾狗趕咗入去嗰啲，最好都係快啲揾路走
唔好以為商場就安全喺度唱歌
唔好俾藉口差佬入嚟

入商場就無非法集結，如果話入商場會犯非法集結，咁大家以後唔駛去商場消費

Short左？人哋幫到盡
唔好搞到神憎鬼厭，點同新城市比

保安真勇武

而班保安一定有利是

癡線成班癲狗

告唔入都煩死 保釋又要去報到 踢保又返唔到工/學
個樣登哂出黎 比紅底公司炒埋
濫捕冇成本 黑警正仆街

你覺得上左年紀嘅保安可以鬥得過班上晒gear嘅癲狗咩？

翻查地政總署資料，原來由恒基發展的新港城中心，商場二樓的天幕廣場竟然是一個佔地逾20,000平方呎的公共空間 。不過，根據政府的定義，該處並非分類為大家所熟悉的「公眾休憩空間」（Public Open Space），而是極為罕見的「公眾室內廣場」（Public Atrium）。目前，全港只有兩個私人發展擁有「公眾室內廣場」。除新港城中心外，另一個「公眾室內廣場」同樣位處馬鞍山，就是由長實發展，現由置富產業信託管理的馬鞍山廣場二樓天幕廣場，佔地約14,000平方呎。

有別於一般「公眾休憩空間」，「公眾室內廣場」的開放時間與商場運作時間直接掛鈎，按規定只須在商場營業時間開放。

推上twitter

入到去完全無目標見人跌低就捉

無人知你UP乜 你算吧啦

見到佢地盡哂力擋 好多保安都俾班癲狗推撞 保安好盡責了
Btw班癲狗衝入嚟勁似屍殺列車班喪屍

保安盡哂力，班狗正仆街

咩叫特登擺,係地契准許條件黎
新城市正正就係中庭係公共空間
自己睇啦
你問我新港城係咪我唔敢肯定,所以先要查
當然依家我覺得popo 唔跟程序多,但唔可以一口咬死唔係先

私人地方，保安明顯唔允許你入，都可以爆
聽日4點謝sir又點兜

支共佔中70周年，有請佢去北京，但佢同李嘉誠都冇去，當係未含啦！而家對班富豪唔可以太高要求架喇！

【107馬鞍山】22:36 馬鞍山警署外集結過百人，人數愈漸增加，已三度開咪叫在場人士離開，否則將會開槍，亦提醒警署對面的街坊緊閉窗戶。

好啦 我收皮

班死差佬真係以為自己大哂
比天收啦dllm

推 表揚商場保安

er..er....er...冇資料起手

保安 盡哂勁

屌佢老母啦 我地要多謝返啲保安啊

呢件事一定要煲大
責任完全係popo度
保安盡哂力

文宣要做野

要屌狗真係要保持距離

最佳示範
多謝你地

咪係，屌啲呀sir好得閒

要點表揚好 ? 要快過班阿凡達投訴

推呀 dllm

可以send落文宣組了
等佢夾硬 屈 話電光火石之間 冇得考慮咁多

封番利是俾佢哋，鼓勵多啲保安反抗

一定要保持距離 唔好對峙 冇意思

仲有一個直頭拉住popo

贏新鴻基贏到開巷

讚保安 比埋link你哋 知你哋懶

屌 依啲咪叫落閘放狗囉

其實新港城真係好好
連儂橋都一直冇咩損毀
多謝保安先生小姐

一定要表揚商場保安

利是唔好喇掛, 而家請食燒鵝脾都俾ICAC告

屌你又幾似

上次爆完雅景臺
今次就爆新港城
下次直情廁所都爆埋!!!!

要真快閃啊, 保安頂到一陣, 但你又唔走幫唔到你

雅景臺有條阿伯保安幫手開門嫁

要多謝呢班保安 佢地個D先叫專業

始終街坊無預到班狗咁癲

告咗都係
納稅人即你同我賠

巴打不如整個List俾大家提防下

住戶屌鳩佢地啦

呢d盡責保安
我住九龍都想專乘入去俾利是
香港市民見到皇軍 下次記得90度敬禮

聽日經過新港城多謝下佢哋

麥仔到場

係商場拉可以告咩

今次既狗衝事件

一 定 唔 可 以 怪 保 安!!

要屌就 屌垃圾死POPO

一人非法集結

保安辛苦了

邊有差佬，只有恐怖份子

最可悲既係香港人點解要見到呢啲示範
我屌你老母呀 死黑警

會話佢入商場之前有

住馬鞍山既巴打聽日記得買餅慰勞佢哋
話俾人知唔係無目的破壞 賣港既要還
良心企業要擁護

幫手讚保安 比埋link你哋 知你哋懶

儍啦
商家今時今日仲點敢

我低要求d
佢出通告譴責popo都受

仲話要拉埋個保安

係多謝佢哋
唔係怪

感覺攔狗果個保安叔叔會比人清算

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

起碼叫做盡左力

保安盡晒力無得怪
要表掦
黑警正仆街

保安好高質

本身馬鞍山已經好和理非，幾次行動都係唱歌叫口號，今次衝保安夾硬拉人，希望大家會升lv

睇返片 第一個衝入黎既狗用棍打保安！

無晒直播

班癲狗個個都瘋狗症咁

push
要人表揚！

恐怖分子？夾硬爆入私人地方

黑社會

先下手唯強，手足快d洗版支援保安盡忠職責

聽日排隊交表揚信有無得諗
班藍絲實投訴

新年都要封多d 利是畀佢地

有車站所以唔係？

無理拉人！

多謝保安
要寫感謝信

辛苦哂

岩 馬鞍山人係時候要反抗

痴撚線，多謝保安

Cls

英文旁白都忍唔住講句廣東話粗口

推 核彈

保安要讚要支持，見到比封利是

新港城班保安應該黃黃地
早兩日快閃裝修 啲保安企喺隔格神色古怪 等啲人搞掂晒先上前封咗間鋪

cls 無晒王法

屌佢老母臭閪十八代

立場姐姐被打

721

世界級保安
CLS

保安佬對住班禽獸已經盡撚曬力，仆街黑警死全家啊！！！

真係cls

推
準備文宣 儲足彈藥

Lm

保安真係盡哂力
你班成黑警 以為自已就係法律?

要高度表揚佢哋

佢想告既自然最好,大把人眾籌添呀

嬲到震 點算 我地可以點
憎到入骨

幫幫手share出去 求其整

保安好感激你地

新年一定要比

屌好撚嬲

好...得罪多啲商家佬好

please backup

麥潤培：曾與當區總督察電話聯絡，稱「一係就走，一係就等比人拉，因為有外區會增援」。

屌佢老母班死癲狗

（記者入）推到比記者睇到，警車撞人！

死顛狗

痴線，入新港城？

唔鎖門？

出左tg

鎖唔切啦

射咗tg

香港法治同第三世界分別係邊

放tg了屌佢老味
勁近民居

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

Sad

癲狗真係

表揚下

立場姐姐721俾白衫打到入院
今次又俾黑警襲擊😱

垃圾poop

係咪呢個 2633 2164？

跪硬

天埋不容

保安一世平安

無跪

呢個唔肯定 以下呢個就一定係
26310334

2305 放左臭彈

MOS 街坊 差唔多要落街接仔

推，大家一齊打去表揚！！！！

有冇twitter link
一定要tweet爆佢

寫信啊！！寫email啊！！寫上headquarter啊！！！
有個保安仲捱咗一棍
要大大力讚爆佢地啊

死黑警 屌

早幾晚都有去做校巴
9成係街坊嚟

保安已盡力

唱下歌一完場就成班防暴 痴線！

當一個地方係要去到咁樣去阻止班警察入去商場，咁即係代表呢個地方既警察已經係冇人信任，其實係差唔多等於去阻止一堆賊入商場，想問下文宣會唔會可以用呢個方向向外宣傳，尤其係外國，因為我見外國好似唔太了解香港警察而家係香港既身份已經唔係等於警察

密碼：
恆江樓 6066
請接龍！

原來已有

啲野狗的確係唔識控制好自己

以後要去新港城買野

成班有牌爛仔

真心盡哂力

777,黑警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

仲有FB page
[url]
[/url]

辛苦晒啲保安 佢地人手咁少都頂到一陣 算係咁

我整緊個list, 但唔係好多, 得十幾隻
有無興趣? 我唔知其他巴打有無整

嘩

阻差辦公

我地要一齊寫感謝信俾保安，要俾佢地知道盡忠職守係無錯。

「最佳保安服務獎勵」計劃
宗旨
警方希望透過『最佳保安服務獎勵』計劃，推動保安服務業界，積極提升保安及物業管理服務質素，繼續爲市民提供優質的保安服務，預防罪案發生。同時亦嘉許一些保安業界從業員，在過去一年曾協助警方撲滅罪行的優秀表現。

呢幾位保安今年一定有獎

黑社會撚同我地講道理咩
話跑數我都信

屌你老母 而家黑社會入去冧友呀

新港城商場保安盡晒力

衰過第三世界啦

輕鐵背景

岩

屯門捉左大肚婆

佢地好好 睇live 見到佢地知都頂唔著 都叫後面d 街坊快d 走

保安好撚勁

其實做物管就知入面啲人藍到仆街 又自私 上頭落哂order叫前線做手勢扮哂野唔好比啲popo入 目的係好撚驚啲手足去佢地場裝修 班撚屌日日坐office屌緊班手足暴徒 基本上都係偽黃
當然唔知每個場係點啦 最好都唔好去咁多商場 去反啲真係民生黃色小店支持下啦

都唔係㗎
有裝修小隊

香港仲有冇私有產權嘅概念

型到

個獎係警方比 佢地呢幾個保安個底一起牌都唔會比佢地續

馬鞍山人 要行出黎!!

聽日搵人送果籃比班保安 表揚下佢哋

真 街坊都唔撚出聲就由佢啦

同一班人

你閱讀F? 人地話：冇人屌保安

屌佢老母⋯⋯班狗癲撚左

本性難移

so true

香港警察官方TWITTER 無恥撒謊

大家要上TWITTER反撃!!!!!!

派利是

Respect 保安

同埋好似見到霸氣哥

要搵吓呢個商場有咩舖頭推介了

保安們好波

裝修完大部分連鎖

新港城主要都係連鎖鋪
去返三期果期有餐廳既

香港警察有一種覓食嘅傾向
拉走人夠交數就會走
最近佢哋舉槍係爲掩護撤退

popo 搵唔夠quota 就亂拉人

Munch Now
一芳

都無法，乎合條件嘅都要行動
一定要做到賞罰分明先會有誘因令多啲人企我地呢邊

Push onL9癲狗

感謝保安叔叔姐姐

Blocked user

有冇得告

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

辛苦曬各位保安！睇完覺得好感動！

iambad呢個咁出名就易認，不過最好admin擺埋no.係名旁邊

好慘點解全世界都唔明你講咩

低調地

因為佢地係狗

我有係站務台提議過不過無反應
擺埋id出黎捉三毛係易好多

班狗真係痴撚晒線
神呀到底佢地幾時死

幾個啊叔啊伯點頂

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

屌你老母CLS

睇另一條片 ，
第一個衝入去既狗後尾係俾個白衫保安整停左 ，
係見到有佢班狗朋友衝左上黎先繼續衝 ，
其實頂住門果幾個幫手唔好因爲走甩一個就鬆晒大開中門俾其他入埋 ，
未必會搞到依加咁俾佢地捉到。
不過佢地都好努力做得好好咖喇！
各位馬山友 記得打去管理處 或者寫嘉許信多謝保安同商場員工 保住佢地份工呀

如果啲保安咁盡力去幫緊我哋嘅時候，入邊嘅手足應該即刻搵地方散，始終保安都唔可以頂得好耐，唔好嘥咗佢哋一番心血。

核彈 私有產權呢?

其實黑警吾係人，已擺明吾講道理，如果有人肯去頂一頂，手足真係要run, 吾好硬碰同白白浪費人吡一番好意，不要被捕！

一芳唔喺新港城

Munch Now都係馬中
要介紹就介紹下三期d 餐廳
以前都話有戲院

想問佢地冇事嘛

海記果個位有好多餐廳

Sorry

宜家仲有無直播
得返東方有

睇完真係好唔開心.......

不如咁

依個商場唔好搞

唔好裝修

鼓勵D商場頂狗

嬲撚到我！

緊急！想贏嘅入嚟！！！

Aggar

有功應賞

保安叔叔擋住佢地完全係私心幫大家

之前咪話狗能夠指出要拉邊個就可以進入商場既公共地方...

今次佢地望住人跑入去而又決定要衝，告佢地唔入

原來套電影係咁寫實

英文旁白

佢哋要拉嗰個犯咗咩事？

保安幫盡可以寫信去保安公司表揚
但商場唔譴責/告黑警，咁市民好難有信心繼續幫襯佢

其實大家都知佢地犯法 但係我地又可以做啲咩呢？

冇人怪佢地喎

其實有冇權阻班狗 怕班保安比人告

保安出晒力啦 痴線架啲

要睇狗有無特定拘捕對象，定入嚟求其拉個。
知唔知點解要拉嗰個人？

有道理

to be indicted =/= indictable
conclusion: the storming of popo into the shopping mall was not legal

上次差佬俾保安禁止進入彈野應該激到紮紮跳，今次擺明做比你地睇警察根本唔需要遵守法律

Respect security but condemn riot police

首先，呢啲主席團可以好早前 就定左，無事未科水囉，商人就係咁，誠哥無出黎屌示威者，淨係摘瓜好俾面。

我屌你老母 2十幾頁都無gif?

就算係藍，你地齊架生咁梗係走開啲啦，打工唔係賣命架。

點撚估到有喪屍扮癲狗，
屍殺列車咁想衝入黎

唔係話要賣命 但見到啲人話要多啲去個商場消費 睇到好唔過眼啫 商場表面做到足 雖然都比新城市好 但唔洗話特登去消費囉 真正消費反啲黃色小店會更好

商場唔告，客人就輪住告商場。

大企業自有生財方發，留返精力幫小店

親 你無事啊嗎

保安們辛苦了

竟然係咁

都有機會
惟有我地狠狠地懲罰佢地先
希望管理層見到成效就會作出相對反應啦

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

推，一到朝早就沉晒，單野核彈黎

痴撚線 點解啲人唔明你講咩

下次玻璃門要上鎖

提早派利是🧧！

去消費！
提早派利是🧧比保安！

派咗利是🧧比保安先唔該

首先，派利是比保安

Ho on9
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）